{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026082",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양 소아르 호텔"
    },
    "text": "入室基準日から9~10日前までは入金金額の90%が払い戻しされ、違約金は10%です。 6~8日前には80%が返金され、違約金は20%です。 4~5日前には70%が払い戻しされ、違約金は30%です。 3日前には60%が返金され、違約金は40%です。 2日前には50%が返金され、違約金は50%です。 1日前には40%が返金され、違約金は60%です。 宿泊日当日は払い戻しができません。 朝食は午前8時から10時まで無料で提供されます。 朝食は焼きライ麦パン、生クリーム、飲み物で構成されています。 朝食は客室基準人数のみに提供され、追加人数は当日現地にて決済してください。 客室内やシャワールームでは絶対禁煙です。 未成年者は保護者の同伴なしでは宿泊できず、ペットとの同伴入室は禁止されています。 火災危険物質の使用は厳しく禁止されており、個人炊事道具の搬入も禁止されています。 貴重品の紛失や施設の紛失または毀損に対する責任は利用者にあり、無分別な飲酒や高尚放歌など他人に被害を与える行為は禁止されます。 退室は点検後に行われ、入室時には基準人数は2人で、追加人数は当日現地にて追加料金を支払っていただきます。 客室はチェックイン時に割り当てられ、画像と実際の客室は異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンセル料金はいつから発生しますか？",
            "answer": "入室基準日から9~10日前までは入金金額の90%が払い戻しされ、違約金は10%です。 6~8日前には80%が返金され、違約金は20%です。 4~5日前には70%が払い戻しされ、違約金は30%です。 3日前には60%が返金され、違約金は40%です。 2日前には50%が返金され、違約金は50%です。 1日前には40%が返金され、違約金は60%です。 宿泊日当日は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は午前8時から10時まで無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の内容は何ですか？",
            "answer": "朝食は焼きライ麦パン、生クリーム、飲み物で構成されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数の朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食は客室基準人数のみに提供され、追加人数は当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "客室内やシャワールームでの禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室内やシャワールームでは絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴なしでは宿泊できず、ペットとの同伴入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "個人炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は厳しく禁止されており、個人炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失や施設の紛失、毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "貴重品の紛失や施設の紛失または毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "どのような行為が禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な飲酒や高尚放歌など他人に被害を与える行為は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "退室はいつ行われますか？",
            "answer": "退室は点検後に行われます。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "入室時には基準人数は2人で、追加人数は当日現地にて追加料金を支払っていただきます。"
        },
        {
            "question": "客室の写真と実際の客室は一致していますか？",
            "answer": "客室はチェックイン時に割り当てられ、画像と実際の客室は異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 556
    }
}